百人宴恐播毒 經民聯趕記者

節錄

百人宴恐播毒 經民聯趕記者

■本報記者到達會場後，遭數名酒店保安拉扯阻礙採訪。

【本報訊】武漢肺炎疫情反彈之際，經民聯昨晚在海洋公園萬豪酒店宴會廳舉行慶祝授勳晚宴，人群聚集並除罩飲食，恐釀播毒風險。民主黨林卓廷直斥，經民聯在現今疫情下仍舉辦人群聚集活動是「講一套做一套」。

相關新聞：安心出行App明出爐 稱無損私隱

■經民聯昨在海洋公園萬豪酒店舉行晚宴慶祝成員受勳。

林卓廷斥講一套做一套

政府昨日在禮賓府閉門舉行勳銜頒授典禮，經民聯多人獲頒勳銜，其中立法會主席梁君彥獲頒大紫荊勳章。經民聯昨晚即在海洋公園萬豪酒店舉辦慶功宴，晚宴7時開始，直至晚上10時賓客陸續離開，目測至少有近百人出席。

宴會廳外保安嚴密，本報記者到達會場後，三名保安聲稱酒店範圍為私人地方，要求記者停止拍攝及離開，並一度拉扯記者。至晚上近8時，保安「落閘」關閉行人天橋及電梯入口，禁止途人進出。

相關新聞：疫下支援減 逾半長者身體變差

議會陣線毛孟靜批評，疫情有反彈趨勢，建制派卻在此時舉行慶功宴；民主黨林卓廷則直斥建制派「講一套做一套」。本報嘗試聯絡經民聯主席盧偉國及立法會議員梁美芬查詢晚宴人數及防疫措施，梁美芬聲稱「過緊隧道，收得唔清楚」，隨即掛斷電話，無回應有否出席晚宴；盧偉國截稿前未有回覆。

根據政府本年度授勳名單，。。。。。。。。。

佢哋真係導致攬炒

維持婚禮人數上限50人

啲大型群組次次都係藍絲搞出嚟
黃絲幾條友飲杯嘢就大造文章